有冇人係身邊冇人出金鐘但自己好想出

有冇人一齊去架？尤其是單丁

宅女上街吧

你去唔去啊

自己又有咩所謂
大把人係咁

準備中

而家唔係約frd出街shopping講玩啊母

去影張相打個卡就走算

屌，死肥婆怕咩呀

想出就出 唔洗理班唱淡撚樣

咪撚再理果堆3000人po
果班垃圾豬

約齊成班舊同學去好無
去旅行咩依家

去啦！

單丁女仔？你有冇見過？單丁女仔？

咁你去唔去？

咁你有冇約frd？

屌你行啦一齊

利申靚女

No

我都係
身邊嘅人都對政治冷感
一係就對香港灰心
想搵人傾下啲政治嘢都冇

咁你絲定巴啊

絲定巴？一齊行啦喂

其實好矛盾，好想抗爭下，見到無人對咁荒謬既事有反應，但係自己又只係學生，大好青春，唔敢做呢隻出頭鳥

出啦，大把人單拖行

萬鳩幾人喺現場,單拖出嚟啦

自己都係一條友去
又唔係去玩

即場識返個囉

sorry我巴

打算單拖出去

利申靚女? 點解咁都要利申,而家去相體呀?

我同濛講緊野又關你事啊覆覆覆？
我想溝佢又要話你知？痴撚線

濛我愛你

啊屌 走開

利申大學生就grad 唔做出頭鳥就企係後面 好過唔出

又夠鍾開party

屌你地係巴講就易啊
女仔無論身體上心理上都⋯

好撚驚 sor囉

去 去完一齊去時鐘爆房

屌所以我未話囉！班垃圾連登仔係撚咁叫我一個人出出出 我屌你啦 我女人黎架 一陣支水炮隊撚住我 我自己都顧唔掂自己反而累人累物tim啦 大家幾個人一齊出互相照應就話姐 痴撚柒系線

tg?
利申：搭緊地鐵去

巴定絲啊？

巴定絲有咩關係 去開房呀?

唔做出頭鳥咪企人群後面囉 驚俾人點相咪戴口罩

咁你出唔出

我食完飯去

#metoo 一陣見